世上有多少個繽紛樂園

任你行

從何時你也學會不要離群

從何時發覺沒有同伴不行

曾迷途才怕追不上滿街趕路人 無人理睬如何求生

賓周馬

高汁足球員